有冇人知呢間野咩來頭

話說我想養貓貓
apply了幾間機構領養但被無視
決定唔再求人
退而搵寵物店
上網搵到間叫HKpetlife 寵物生活貓犬舍

Ig:

佢聲稱有牌照
但我新手一個 google完間野又冇咩特別
有冇人有幫襯過佢？
求評價